願榮光歸於你 鋼琴版

話說我有個朋友岩岩彈左隻願榮光歸於你po左上ig

我唔係好識音樂但都好似幾唔錯甘
而我個friend都想問下巴打c打意見
你地覺得點

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

不倫不類 , 個 mood 同個出發點都錯哂